［棋靈王］扇

夏日炎炎
有冇巴打知邊到有靚扇買